僱主：即係遲到啦！遲到你仲大聲夾惡威脅辭職 後比人大番轉頭

d藍絲正傻閪

假左啲

開名啦

叫人返工真係On9
住得近都話無籍口
住得遠仲叫人返工

Topic：打工仔FF日常

假假地

唔做都擺

笑撚左
師兄好波

笑撚埋右

唔岩數，過左試用期，即走係要比1個月代通知金而唔係7日

10/10

d老細生活係平行時空

=成人台 FFpost

如果真 似hr ／ account?

唔一定既 跟合約

又自high

屌得好，橫掂而家香港打工已經冇出路

真弱知

好刻薄既工 成堆假

好假

對唔住
知道要自己執手尾就即刻死狗咁款
藍絲講到尾就係自私到極點

x2

可以假咩？

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

最後個句太假

想知最底嗰句係隔咗幾耐先覆

睇個藍絲打字 都幾真WO
正常人好難模仿到果個tone同佢D錯別字

冇是咁的，0分

好正

有沒攪錯

咩人會打呢啲字眼

勞工處有規定

唔似假
啲離地老細係唔識分輕重
唔知冇左班細既話自己就係一條垃圾
員工就係公司春袋
你豁出去佢實驚
佢係知你唔敢走人 知你手停口停先會咁凶你

唔似假
真係有人會咁on9

一啲都唔假
做得高層既九成九雙面人
見嚇你唔到就會轉mode

無寫先係 有寫跟合約

就算假都好 根本僱員就大過僱主 只要你大返佢轉頭話唔做 佢重驚過你
反而要傳開去 等更加多人知道 屌柒班無量僱主 光明正大罷工

典型洽得就洽

最後果句
藍屍賤畜真係戇鳩鳩

有無咁戲劇性呀

睇合約點寫

真假難分

似閪工細鋪老細

中女藍屍

撚狗成功 最尾果句笑左 一開頭係威係勢咁款

粒水粒到

Yes

咁而家無事?定真係唔做,如果佢道歉就死狗返去以後實無運行

屌

好多港豬都唔明依個道理,又或者佢本身響公司就係可有可無零貢獻

老細知你辭職七分鐘後先覆你

個有沒攪錯唔係藍屍真係唔識打

我指個員工

變死狗

係真既話，佢真係柒到核爆

我前公司係7日通知架咋，合約點寫就跟返合約

開公司名啦diu

有規定幾時可即辭（好似係頭七），幾時開始要最少3定7日（頭七後）

一定要咁對呢d人先得 打工仔係大晒 佢唔幫你 你自己一個人做晒 等執都似

一係開電話同公司名，如果只係老作就死撚開

好出奇咩，今朝7點半同事話無車返，竟然叫佢搭的士，問題係都無車到
之後要另一個同事行成粒鐘返公司

So?

假

已經係咪咁難打得啱
成日見人己己己
btw好波

問題係兩邊都係呢種Tone... 口型都差唔多, 似同一個人打

搵緊替代齒輪

仲遮乜丫 開名啦

屌9佢就岩

大家可唔可以唔好再推 上到熱門啦

好似只可以話唔準時冇勤工獎 唔可以話遲到扣勤工咁喎

笑死

白鳩痴老細

0/10
7日notice做邊行

有冇咁廢

白痴

段對話真假都好
香港人就係咁既心態
上司就係蝦你唔夠強硬
根本打工仔先應該係惡果邊
夠惡佢就驚撚過你

現實只係一個唔敢屌老細既打工仔係度FF

成撚日都whatsapp對話玩炒作架啦

作好d啦大佬

不推

“攪錯”兩邊打嘅係一樣字
假假地

最尾個msg 冇時間既？

真定假先，成撚日有呢d自制圖

推重點PO啦

請大家幫幫手做緊「公司處理三罷手法既問卷」，做完麻煩傳出去，想記錄低不同公司做法。

d用詞同符點假撚到
最好會雙方都打「沒攬錯」on99

同佢講加五十percent人工再加兩星期年假就返

是咪
有沒

「沒攪錯」

笑咗

個沒字令到篇野太假

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

child 登仔，推少啲呢類垃圾post 得唔得？

9.5/10

笑左, 但假假地

咁都上熱門

721831

試下用不推文？

屌你最尾個句無時間嘅

對唔住

傻閪！笑L死，一睇就知老屎忽

兩邊用字用詞好似

拉 推戰略PO

推

啱啱到地鐵嘅時候
我已經試過
我個僱主話
點解有人做到返準時返到嚟呢
因為佢哋提早一個鐘出門喇嘛
而家呢啲時勢係咪應該改變下

每人都早半個小時返公司standby呢？之後呢個思維就implemented直到而家啦

假假地
但個道理係真

想再睇落去

你估個個似你咁得閒
全程望住電話？

搵勞工處

少少假

但唔知點解覺得香港真係會呢D咁既垃圾上司

唔好跪

大公司一個普通員工仔真係可有可無

最尾個句假咗啲

好撚假，但睇得好開心

痴撚線
唔撚做啦

我笑到傻

仲返工？

是撚但啦 拎去fb group振奮下淺黃士氣都好 有d仲係唔撚罷

假到，跳得太快

黃絲版晴報

真實係僱主寧願卒其他人都唔會跪

話假果d出黎做過野未
真係有d ger係咁on999

作文果條友蠢撚過隻豬 兩家用既符號都係一樣

d 白痴最鐘意講責任感
人地盡力趕返公司都叫無責任感？
係埋公司訓就最合心意

尾2個個似真

好波

唔開名=fake news

睇到最尾果句一定係假

拉
雖然故事好笑

若果係真, 個腦細都幾on9

手足好波 搵過另一份工好過

最後果句太假
開係創意台啦

開名

正路都打有冇或有無啦
老細又係打有沒個工又係打有沒
信個個正傻閪

勞工處只係general rule
但合約寫咗就跟contract
有啲工要半年通知添

FF?

個mon好長咩手機

真係有好多老細
咩事遲到就屌個時山竹有個朋友住元朗辛辛苦苦返返去都屌

假假地都好治癒

拉

D傻閪都唔識分莊閒

你唔好走呀

其實未必假既
佢最後果句 都係因為 個員工真係走 佢一時三刻邊搵到人做呀
比個客屌到老母咁呀

傻閪
幫你打工咋，做你隻狗呀？
典班老一輩打工仔思想

你比d責任好沒

最尾果句好假

頭七定左可以即走，唔洗理contract

開公司名，我幫你搵勞工人士搞

係唔係咁柒啊

呢啲濕鳩嘢遲啲先啦,阻住正經post

索尼罪大惡極

第三日
港豬都習慣了
唔撚返了

唔怕你串 最怕你低聲下氣

開個名黎睇睇

個老闆涼薄到

呢d 工 唔做都冇撚所謂啦

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

欺善怕惡
唔屌唔得

Whatsaid APP 可以任你點編輯對話，我年中用呢種 APP，Whatsapp 及 Wechat 造假，現唔少朋友笑到碌地 !

通常有條嚴重過錯可以即炒

假到爆

好假 不過幾好笑

俾著交通許可
我何妖式拍枱辭職

張圖係假的，留意最尾果句係cut and paste,無時間， 正常show 唔哂出黎個對白 同 打字果個格唔會有空位 整呢張圖果條友真無聊

其實罷工就係要咁
一個人可以好大影響 冇左成單生意

兩邊個 "無/冇" 字 都打成 "沒"

返工返到狗咁 食屎啦香港人

笑

最尾有啲假

住得近都唔拎返啦

我以前兩份工都係7日通知

假撚到

笑死我

正確

肯定自己作文 兩個人行文風格一樣

我住老細附近
有時撘小巴會撞到
今朝佢渣車，我照撘小巴

大家都係大公司或上司正常人姐.....
香港真係大把左邊果種ON9

政府成日話人暴動，勞工保險會包？

又係責任感呢句廢話.

push

0分重作

笑左，如果真都唔好番去 佢等你做哂d野先開波

唔知真定假，不過睇得好開心

我個whatsapp係好似佢咁個喎
打字同msg有空位+某些長度下時間會show落下一行
係咪唔同version

沒搞錯

住近住遠都唔應該返，返乜撚嘢呀，
罷工呀屌你老母

對唔住 我求下你返工啦

唔出奇

細公司少咗個人好影響運作

最尾

最尾個句冇時間

人一變藍

兩個都用“沒”字
有d假

作過啦太假了

又叫人唔返咪辭職，人地話辭又話人無責任感

好波手足

先唔理真定假，但係咁既情況一定有好多人遇到，大家如果遇到依個情況請據理力爭，員工先係公司最寶貴既資產，唔識尊重同體諒員工既公司唔配擁有你哋

睇合約 利申：兩個月通知期

屌咁撚仆街
‘所以？’

最尾果句 都無時間 假應該

太假 秒轉軑 得啖笑

細公司就係，大公司大把冗員

一個Post 睇清 d 5毛

最尾完全係

證明這個世界每人都要留一手。有籌碼就可以惡

藍絲就會

琴晚Kelly鬧得我好啱

翻office 工個啲
佢請新人依家個市咁撚樣請閪咩
即使有人肯面試但搭到車去你公司咩？
面試又要面幾多個先請到岩？
仲要重新train過唔可以即刻做野
又可能請翻黎新人唔鐘意未過probation 即走
又要再砍掉重練 勁重成本

呢段時間手頭上嘅野就會塞哂落同事身上
要人OT仲唔屌鳩你？
造成成team人極大不滿
隨時出現骨牌式效應一個辭完又一個
無限輪迴

加上今年FG平均人工已上升
請新人叫價都可能高左
仲要重新apply insurance 強積金 乜乜乜
交接仲要求你幫手
你有咩特別condition 嘅仲可以平機會告佢
佢真係吹你唔撚脹
腦細唔係大撚哂架

笑撚到仆街

睇逗號句號就知係假
正常人wts打咩句號
btw 支持辭職 唔幫藍絲撚返工

奴工處只有連續性合約 同埋7日既規限 咪懶醒喇

最尾嗰句

今日仲要返工都算，仲要唔比遲到
有類似經驗既其他巴打真係要好好考慮仲做唔做間公司